有無試過上Amazon買耳機？

香港有無保養？

年年都年尾買sennheiser
一百美金一隻

邊一款?有冇介紹?

Japan zero audio

有買，冇保，但平一半，壞左我買多隻唔好？
其實同一款我已經唔見左兩對 ……

ie80百零美金
senn記好似有國際保?

推

而家amazon好似有百幾美金既ie80

link